有無人番工撘地鐵用廢老卡

會唔會好尷尬 特別係中環港島返工嗰啲

殘疾人士都係2蚊

過海唔用等幾時用

怕乜 大把人用

依家$1.6 真心慳唔少

可能人哋揸白卡哩

搭車比2蚊狗鐵
已經覺得多

用緊 用左成年都冇俾人捉過 只要入閘前睇清楚前後有冇查飛狗就無事

傻嘅，連登仔個個正直無人用廢老卡㗎樓上答你話有嘅都係撚化你咋

同就咁拍有咩分別

但著番工look 用身邊啲人全唔會望住你

冇熊貓捉人？ 拍卡都係廢老聲？

自然啲咪得 我會慢慢行做尾批出閘嗰個咪唔尷尬

生到郭富城咁
邊有人專登望你

你平時搭地鐵會唔會留意隔離嘅人係用咩卡？咩嘟聲？
根本完全就唔會

驚呢樣驚個樣 屌你老母搭巴士啦

咪試

鬼得閒理你咩 連狗鐵都費事理你 啲人話會有便衣捉 利申一次都未遇過 就算捉咪豪俾佢

其實真係唔易俾人捉
見閘口有幾個人企響到 手又渣住部check票機就係查票狗
如果得一個人點會敢捉你 你打9佢跑左去都得
請大家繼續好好善用政府福利

我

利申：80歲

唔會尷

但我返工出嗰站有food panda捉同有警捉

所以無用，之前用左成年，依家間中先用下，比人捉過

on9 咁咪俾人trace到

鬼得閒理你咩

望住你又點 捉到你佢有錢分咩鬼得閒理你
睇實有無黃衫/便衣黃狗就ok